# Тестовое задание для nanosemantics

## Переменные окружения
Для работы приложения необходимо создать .env файл в корне проекта и добавить туда следующие переменные окружения
1. API_URL - адрес до сервиса. Пример: `API_URL=https://service.ru/api/json`
2. UUID - уникальный идентификатор инфа, который присваивается при заведении инфа в сервисе. Пример: `UUID=60894c78-e73e-11ed-a05b-0242ac120003`

Если необходимые переменные не будут найдены, то приложение упадет и выведет ошибку с названием необходимой переменной в консоль

## Запуск
Для запуска проекта в режиме разработки необходимо ввести следующую команду:

`npm run start`

Для создания production сборки нужно ввести 

`npm run build:prod`

## Cтек
1. React
2. TypeScript
3. MUI
4. Emotion
5. Axios
6. Eslint
7. Webpack
8. Prettier